[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (43)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite
IG : vin_tage_place

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (31)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (32)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (33)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (34)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (35)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (36)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (37)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (38)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (39)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (40)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (41)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (42)

生勾勾巴超強東京合集

下北澤
Small Change
Big Time
Florida
Flamingo
Stepahead (2 shops)

高圓寺
D clothing
Safari (4 shops)
Not or never
Suntrap
Whistle and chart
Gasoline
DON DON WEDNESDAY
Some small shops u can see nearby

吉祥寺
Safari
Flamingo

原宿
Berberjin
Fake alpha
Santa Monica
Vostok
Chicago
Flamingo

表參道
Pigsty
Stepahead

渋谷
Santa Monica

中目黑
Jantique
Loco (poor service)

永不能忘記FC 奶共，垃撚圾

新手留名

LM

Strong post LM

留名

New comer new post

Vest 同waistband 之間個三角形不能接受呀

新post 留名

著鬆左姐

人長無計啦，好多waistcoat對我都偏短，下次換啲高腰褲

Michael 我都搞唔掂

我有對loafer 同boot 又唔太覺
已經無再刮我了

都話colour4 幾難先有

正常呀，應該好快清

已經大叫留比我 應該有留瓜

你又買左？

屌 即係買左啦 cap toe 等佢下次再有其他色先買

下次一齊上去啦

我重口味，我啱

上腳怪怪地咁

聽日我ig post 下對鞋先

重口味我岩 想買呢款

太紅其實幾難搞

有毛毛仲唔掂
比多次機會佢地
我聽日再去T 記try try 先

超平入手！ 粗著幾好

正！ 想入

但襯牛又幾好睇
紅色地幾正

紅巴好like tricker's

之前incredible 話好多架仔訂呢款

但真係幾重口

咁快手 諗緊cognac 個對，color 4 真係好難有

正夠玩味

我覺得paraboot 係類此 dr. martens 果類潮物
我都覺得好重口味

Color 4 好似好紅 不過都想睇實物

有陣原宿味

真係好靚啡紅色黎

你一定型棍子

個價都應該好靚
聽日去睇吓先

好撚多人買 上去見到好多熟客上去偷睇定

8000幾正價

聽日後日都有野做 冇雞會了我

same

今日試完留貨麻

好神秘的你

邊有呢 相都有影左

8000 幾
留力買 Alden 算

色難求

潮物？

Whites semi dress 又返咗cigar shell
真係周圍都係rare shell
T 記快啲做吓嘢啦

我8.5點著7.5

真係

我都係鍾意歐洲鞋多啲。當然包括paraboot

屌你，你唔係有對咩

我好後悔無set 摺

係喎sor 我想要對ravello

歐洲master

隨緣啦 我都係就咁操

JM 都無對 mas 咩ter 呀

麻煩下次字放前面。

無左個浪我好sad

永遠提醒

set 過一次就知好正

T 記算吧啦有都留俾vvip
又要抽

收到！

無set

有set

經濟唔好就大把rareshell

真 我唔想買12對先有

下次所有plain toe 都要set

無人放岩我既9905呀！！

買12對會有咩

你無r 佢地咩

屌 買咁多都R唔到對
我買3對都r 到對

cigar ptb

Boot 易抽啲
有好多人唔鍾意boot 款

其實whites係咪都可以搵尖咀訂 shell版？

上去直接買啦 佢岩岩出post 返咗貨

係 揾人試伏訂whiskey

plain toe 就想要

上次對tanker 都抽唔到

有得訂都同炒價食痾蛋啦

痾蛋無1皮都岀唔到門口
但whiskey 又唔同野黎既

你個仆街仲唔係中左
屌果對真係好正

不過比我平時著開大咗半碼 我懷疑有人中咗唔要

唔岩 可以比我話

係呀 佢都有份

鞋就唔貼住啦衫就有兩件，影得太光，出唔到個質感，但真係幾靚最鍾意件CPO

Po埋website張相，實物咁既色，wine

size 啱?

navy bomber 好靚呀

Size好啱呀，多謝紅巴比意見，唔係真係買錯

紅色正啲

好撚靚

幾時再放貨呀

想試shell 佢賣幾錢？

7600

我都跟您換左岀外國了

好慘
我都係得返普通款會係佢度買

我果時買左vtip cj ptb

果時如果唔係等佢tanker 開 先應該買左腳瓜巴對ravello chukka

係呀

我知呀10年呀

佢係執倉先揾得返 仲要咁岩岩我size 就比左我

想試了，諗緊viberg定whites好，本身lh個果都幾正咁，唔想買color 8 住，有對whites cxl color8

990 9901 我覺得係岩買既 同一開波又唔知自己咩size

買啦其實唔貴

係 但無呢 睇中左brogue 對Hampton last cap toe

viberg+1, whites 比較難carry

whites 都係諗住買mp viberg 都好正咁

有D不規則，自然D先靚

真

多浪仔好睇啲 唔好一大舊野

真係 多左好多代理 香港又做孤兒仔 你睇下佢地咩都無咁濟

你唔再買 我無相睇我仲sad

呢個真但plain toe 我中晒

lm

新post 去得好快
咁快第七頁

一講到興起就會推得好快

新手唔識野... 下圖個隻係cigar 色?
係咪好難入手

Lm

大家都好多怨氣

下面係cigar 幾難啦

佢啲boot 勁油勁soft
佢隻cigar 都唔太綠

係香港最易入手係咪color 8 同黑色??

正常係 最多係呢兩隻色

蛋係外國買 係100%有

香港有trunk show 係平

trunk show 係有特別款?
大約平幾多?

已經有幾對黑色同Burgundy色皮鞋 , 想入手對馬屎忽係唔同色調...

想買對E width 9901

無 多數送shoes tree
但正常當9901我有VIP 9 折 再送shoes tree 5400岀門

你外國買就6000-6100到 仲有運 再買shoes tree 又幾百

所以買正常款代理係平 但買買下就買MTO

E

比佢啦 當訂製啦

係 其實覺得佢間野都ok

完全唔知點入手

本身係睇中 "Alden x Brogue Atom Blucher" / "Alden Norwegian Split Toe Blucher"

幾好傾囉 同有啲性格

我都睇中atom blucher
過多一排應該買

但最好知自己咩碼先好買
唔係買完岩真係gg

諗住去tassel試完先搵地方買

凜巴介唔介意分享下係邊到入手ATOM BLUCHER???

傻豬黎E 係正常黎
D 窄到仆街

我都係brogue 前排先訂左對 黑色NST
比偽巴毒鳩我
size 要試真呀

NST 有冇上腳圖先

而家tassel好似都有貨, 掙扎緊, NST太軍裝

我覺得肥大好睇啲

brogue 果對black 炸
Tassel 對2210黎 我自己覺得個last 太尖唔岩我styles
我自己唔會著西裝 所以中意買啲圓頭啲
379x barrier 果啲last

又學到野.... 繼續研究下先買

你想試既話可以去試下 2210可能你岩 aberdeen last無咁軍裝
雖然佢有好多NST 但好多都唔同last 個樣差 brogue 對NST 379x 黎 圓到傻
買鞋記得睇last 唔同last 唔同size 呀
利申：聽日岀尖咀衝colour4

有冇巴打知幾錢？
太多boot, 純粹八卦

佢喺觀塘嗰時已經幫襯佢，都成十一年前
記得佢好有心機解釋畀我聽

我諗住買只買一對
最後揀咗買外國蛋
明天到港

紅巴可否教路點mirroring對chambord，新入左對

留名睇圖

我都覺 幾好人

佢應該都keep住有搽油？

應該有 但我放左半個月都係咁油
同佢軟身啲

你都係semi dress？
我個對擺左一年睇落冇佢咁油
咁應該要抺下喇

我係呀 上下shoes cream
再拎個刷係咁刷 我都要買個硬啲既刷

用刷唔驚花咩
我諗住用布抺咋

cordovan 就係用刷

其實我都唔成功啦，都係睇youtube 學，我通常用白色cream 先(saphir) ... 之後鞋頭用mirror shine (saphir)... 加滴布再卒卒卒。

買shell ig 好多人like

閃令令好多油 同無裂紋係我中意既原因

反而我覺得無裂紋先係最正

yrs 鞋有留名怕什麼

感謝分享

打極都打唔起mirror shine
唔知d日本仔點卒..

3/4層左右，d日本仔令到照鏡咁

我又覺得太令

個對cigar ptb 唔使R都有。
佢賣唔出，主動WhatsApp d 客問人要唔要
利申我都只係買過幾對，我聽到話9000幾仲black edge 諗都唔使諗say no 左

我都睇中brogue對shogun boot

你會用邊間集運？

好正今日有冇人一齊去睇鞋

White's？中間個對好睇

打令唔難 要鏡面咁款真係好難
我都係上網睇㗎仔刷到好令好似可以照鏡咁款
好撚難，上左差唔多二十層都未得

打多幾層 卒到均勻先再落下一層 每一層越少油越好 再加少少水

簡單啲講 心機嘢

我笑左

想睇錶帶

bns

幾鍾意個比較粗獷

巧正呀semi dress

使唔使$8k?

唔洗揾衫岀去

Ok 問緊佢幾點開門

我鍾意佢花咗搵個硬毛刷刷吓佢就得
曾經試過隻鞋比大門隻角撞到，拖咗一條好深好長嘅痕見到底色，即刻搵手指狂捽佢，巳經好咗七成，返屋企補吓cream已經完全唔覺

唔中意咁緊 我著boot 多數多一兩格

諗緊幾時去

我落cream 再係咁捽 靴縁岀果舊木推好似幾好用咁 但好撚貴

宜家

認住兩條間就搵到巴打

今日無兩間

佢未覆我開幾點 唔知去唔去好

有乜用？鹿骨咁推？

係呀 又推到邊位

我無問就上

去LH版聚？
一陣會唔會影大合照

唔會啦

好似好重

重呀 但好行

真係幾好著

退左boot 坑哩對輕到拖鞋咁

我對呢款免疫

對野幾硬下個底但行路好去

相呢

買過 Bounty Hunter, 擺埋左一邊好耐

未有

個個都買咁多

Wheelrobe 幾年前去日本買過對 cxl Moc Toe
個底係硬 d , 塊皮都好鬼硬

同Berwick比，一樣硬？

B & L 長著好累

長著咁多鞋係得new balance 唔累

著緊最好著真係nb

最好著一定係blundstone

去緊星光行 見到打個招呼

lh rare shell 點賣法，先到先得?

你記得打個電話比佢喎佢有時無開門，要打比佢通知下佢

岩岩去到真係冇開

Thanks for your information

值

我係k11

唔夠 差一千内

一褸一褲就做到了

去咗lh未

去緊

買兩件tee

皮帶都可以, 但T5 皮帶唔算多款

真係好FIT , 一星期穩定一對

0205 +0105 2條買晒

上星期無買

佢地好癲架
建議巴打買返個衣櫃先

買啦！！

星光行覆咗我 今日開4:30

呢句真

有排等

買啦買啦！！！

要等咁耐咪順便走轉T5+Benny+LH

去轉T5 Benny LH先囉

去緊lh

有人買緊last colour4

咁快賣晒？

yaya試緊

好似少少起紗

ya 巴打買左last 一對colour 4

睇落架仔做得好過老美

買咗兩對？

大戶

真係好撚癲

好得人驚呢個post

一對姐colour4

畀涉谷巴說咗買Colour4

著桃果位應該係你

聽日再買

隻色真心正

yes

不了

不嬲手工架仔都做得好過老美

星期日仲算係今個星期
下星期再偷走出去買過

偽巴到你出手啦
輪住買

見到凛巴 潮人look

凜巴

又見到

聽講你開crease 炒左

你而家咁好認

我今日無著牛褸啦

冇鞋墊？

今日大技2對襪

再見巴 就炒都救得返

我知都3對

無阿

今日點著, 熱到咁

照著 我仲著緊褸

由佢有既ITEMS 都已經估到有幾撚型棍

我頭先見住兩對鞋開creases

今日就咁一件TEE
塞左件VEST 係袋睇下今晚用唔用得著

有咩items 牛tee 鞋完

個個見到我都唔say Hi

下次識戴多幾對襪

呢件CLASSIC PILE VEST超輕盈
袋係袋備用一流

呢件我想入灰色

係時候買埋袋啦

你9號啦

無錢了

一對鞋, 買到幾個袋

Alden 又加價了

整個shell tote掂哂啦，不過實好貴

係香港搵人做囉

不了 皮袋好重

買返件馬皮皮褸先啦

好熱 同carry 唔到 唔夠佬

但暖，我件hoodie 都唔暖

土屋買2手抵好多, 香港門市個價

一年要威果一兩次先著出去囉

take5做咩官網死左咁耐都唔整番？

皮袋真係好鳩重

好貴呀, 我個斜孭果陣係香港買

平時帶好多野返工, 已經無咩所謂

我除非有野袋唔係都唔拎袋

而家要帶搓手液, 又帶餐具, 消毒紙巾, 尿袋電線呢D
一定要有袋先出到街

D 新款睇完覺得幾靚
之後睇完個價都係無野了

我都唔知, 但最平應該都係去日本自己買

細袋仔緊

不了 買shell 好過

好少見人用,我都好似係見過一次有個嬸嬸用

日本官網標價8萬幾YEN

D 色鮮色左囉, 又咩夏色氣息

今日第一次見識到T5 後生女店員既態度

我第2個係樂天2手買
佢寫係2手新品, 個價錢係原價65折

之前都試過係日本D鋪仔買野
佢話佢地無做OVERSEA MARKET, 所以無得退

土屋日本好似同香港差唔多，冇得免稅
香港個網online買都係日本ship過嚟

montbell都係

總共好似都唔多對
可能俾呢到巴打買晒

我覺得ok wor

Diario真係幾正

係呀，返工袋，越用越靚

靚

我有諗過買呢款
最尾入左Vasco

嘩 勁靚！！！

好想試modified last

vasco 都好好J

你呢個令身好正 幾錢呀？

gf 送，當年應該5k 幾，依家$6400...

好貴

無咁蕉

突然好多人follow 我ig

LH 一出post就估到你鳥

我買原色
有排先有嘢睇 同埋著牛好易甩落去

睇user id名都知啦

呢個我好驚

已經染左少少

對鞋

想follow

無野睇岩岩先開始得閒影下相

Follow大佬了

我好少鞋唔夠好多大佬打

+1

Followed 輸哂

係咁重覆

你仲要自己留言
一野就見到

比返自己隻腳麻 粉紅色線咁易認

咪modified last 咁既樣

計番同平時日本買一樣價咁滯

到時會無啦啦有人hi你又唔知咩料

我會hi 返大家

紅巴，我好似見到你ig

屌 想要

成村人點分邊個打邊個

想買兩件 Oxford shirt 襯牛仔褸，有冇咩牌子修身同短身d

U記 同 H&M個cutting簡直係垃圾

我上次去到都係錦原來要打電話比佢

凜巴係咪同女女一齊去？

上去打個卡炸，無能力入啦

唔係呀

買啦買啦

係咁上下顏色

賣屎忽都上唔到呀

牛勁褲
我都係原色牛

買多幾對Alden

Alden，或者horween應該整幾對rare shell比你，係咁推人落坑

搵到凜巴ig
今日收到同你post過一樣的箱紙

想問下LH賣咩價位啊
vip照有9折？

咩款黎

求下佢比9905 9900
同whiskey v tip 我

7992

隻色越望越靚

無推介錯呢

唔好錦啦，我做番mon post狗算啦

CLS
1日10幾頁討論

再買下對

買下幾好呀

大家買鞋心切

錢錢沒有不見
錢錢只是變成你喜歡的形狀
例如shell cordovan

又毒人買鞋

想入手一件suede jacket 2nd
巴絲有冇介紹？
上網睇既好多都無曬貨同成7，8千
出去睇去過好多地方都無

等緊試9901

新手想請教
牛仔䄛通常買正常定細一個size先好睇架？
同會唔會縮水？
Thx!!

睇到你提到固定摺紋
我諗緊對AOC-117使唔使預摺

Which colour?

One washed 就唔會縮水

我會大少少 有時想加多件起入面同厚少少
點都縮少少 但你買one wash 唔係縮好多

我覺得要 cap toe 得一摺炒左仲傷心

黑

990 colour8
9901 black
9905 whiskey
9900 ravello
好似係

正常or 大少少

2nd 係二手？ 去Grailed 睇下

我走過去試
平時着開嘅size會大少少
細一個碼就會有少少少少窄
所以係咪應該揀平開個size會好啲
（想買果件寫住係regular fit）

有無人同時有paraboot 同kleman 嘅鞋,我見個價錢差成截，但啲款好相近。另外kleman 係咪做唔到resole?

Kleman 就應該唔係GYW ... 兩對一比較係有明顯分別。 不過Kleman 都抵玩嘅

兩對都有，kleman padror 同paraboot 既chamord

Kleaman皮軟身，鞋頭位無加固個底都軟身啲，但就無paraboot既Norwegian，防水就一定唔好嫁啦，不過千零蚊玩款既話都抵著既，同埋paraboot既皮應該有層蠟面係度

好啊

全新係咪都難搵？

有無人知邊到多lvc 501xx款買

買咗件506xx type 1

想問下有無退漿 教學

上網search 有好多唔同説法

有無ching 係唔退漿直接著🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔退好硬喎

唔退就咁著, 之後洗完縮水
D 色落會位移

不如買valstar

Valstar 件bomber 但早排MP定唔知邊間好似有做折好抵

個背扣其實要點扣，個帶尾太厚拮完針穿唔到過另一個扣位

要用鉗

都好呀！

我上年入咗件vintage brooks brothers suede bomber 今年都無機會著

放棄左拮穿

個人prefer退漿 仲要盡退 浸40幾度熱水 換幾次水 浸到出黎既水係藍色而唔係黃色就代表漿水出得七七八八

再入機洗佢幾分鍾 再低溫烘5分鐘5分鐘咁烘 （怕太耐太熱個皮牌收皮），烘到掛上衣架冇乜水滴就自然風乾

我fing 乾

中左freewheelers 毒

獨居長者無人幫手壓
仲要擔心壓錯位
諗緊直接著算

各位巴打 請問陳浩然呢種外套可以係邊到搵到

謝

嚟d ? Sherpa ranch jacket

巴打好有心機

係呀但係香港啲舖頭好似冇？

上啦

矮仔想買barbour，有冇推薦

過左今年，覺得barbour jacket 好難著
件衫真係非常重，又焗。16度以上著一定會焗到成身汗；同埋佢重得來唔保暖，早排最凍果陣著係完全唔夠頂，要中間加一件fleece先ok

香港啲天氣其實真係唔太適合雨季又無可能著到，熱到救命

想知呢度巴打喺早排最凍果陣係著咩褸

Overcoat
Barbour+牛仔褸

Barbour 加brown beach ，或者一件N1 deck

The North Face羽絨

其實本身件jacket就冇保暖效果既，主要係擋風擋雨
天氣凍，基本都係要有冷衫或者liner打底

正如你話焗，佢就幫你焗住啲體溫做保暖效果既.....

我都係戴返個頭盔講錯屌細力啲

Barbour
牛褸
shirt
heattech
頸巾

有冇一件搞掂哂既外套

係，我最凍果陣都係heattech底、冷衫、fleece jacket、barbour、頸巾

一定係買內裏有fleece ，down或者quilt個啲㗎喇我諗

一次過著晒上身？

日版bedale矮仔著都ok

咁你要搵專業d既牌子，好似montbell 有件係3 in 1 既jacket
或者搵 parka 都一件搞掂

係咪多數都係買蠟面料，我見好似話有兩種？

我估都係會買barbour 個型好靚

我著得兩三次 入面要著保暖衣加冷衫先夠頂
不過都好話件trench cost 同皮褸 一次都冇著過

好誇張
一件overcoat 短褸 樽領就搞掂了

M65 fish tail 加 fleece 加保暖衫

係，咁樣先夠頂最凍果幾日 可能太虧了
無咁極端凍就可以唔著fleece

所以barbour 係俾英國人著嘅

個型係唔錯既！返工襯恤衫西褲都無問題
不過最唔好就係件衫太重，做野好唔方便

件嘢一返office 就要除 著住連打字都辛苦

咁多層 你啲皮膚抖唔到氣㗎wor試過著太多層layer太焗又暈又想嘔

我住大東北，上幾個禮拜最凍夜晚2/3度，都係底衫，sweater加barbour啱啱好，擋風，feel島少少涼涼地幾舒服

師兄真係要食啲嘢補下，可能寒底

保暖打底同冷衫先最重要。
認同trench coat 同皮褸真係極少機會著

真 根本完美打造俾英國天氣，夠凍夠多雨

日日著，日日淋 啲嬲先唔會發霉發臭

我都係Barbour加隻vest 加件短tee

我買waxed
最凍果幾日 入面一件短tee 一件牛褸 一件薄羽絨
barbour唔保暖

舊年2月係蘇格蘭 Isle of Skye都係著 Barbour Ashby+ browns beach + 冷衫 + heattech ，都頂到雨雪天氣

係要買wax 架喇，等你著左一年幾，d 油蠟布既變化就好正

呢度巴打都真係好勁

好撚熱喎barbour
真係得幾度咪唔著vest 入返件牛褸入去

自問寒底 但又怕焗

不過諗返一年都無幾多日係咁極端 ，未跌到落十度都可以打底＋樽領＋barbour

parka 有填充物就真係暖好多

我太矮唔敢買parka

見到巴打e句好有動力買

要有 件褸實淨到著十年都唔會爛，亦唔會過時。

大家牛仔褲有冇咩推薦

T5有兩件豬仔長期推緊，應該死左貨
巴打可以望望

MOMOTARO 15TH
T5 好似就CUT單了

Barbour 是咪應該當over coat 咁著

請教下，新手，牛仔褲通常貴既分別係咩

布質，染色，車功，五金，全部都唔同

我都係

我係好撚怕凍既人 +住北區
但係6度嗰日
一件t底衫+絨毛hoodie +Barbour 擋風都夠做
最緊要係你真係有件保暖

做左咁耐都唔慣

Barbour badale嘅内襯邊度有得買

琴日上左去take5 試呢件42 ，感覺腋下有D 束住係咪正常，但手䄂同身長都ok

洗唔洗買大一個size?

Btw serve我個個四眼女店員完全唔helpful ，我買6千幾蚊野，一D服務都冇，我問佢野完全好似唔想理我咁

我覺得上一個size 好啲
始終舒服好緊要
太子女麻

其實呢
一直去開T5都唔覺得有咩問題，大家口中既太子女，之前咁多個sales 都係，都好helpful

有D人唔鍾意serve 覺得煩
有D人就想人地serve 跟住佢揀野逐件逐件介紹\
我自己就好怕有人跟住，自己睇好過啦，買之前都做好哂research分分鍾你仲熟過佢啦..岩傾咪吹兩句囉

利申: 實體店打手

BS果邊根本helpful到你唔好意思唔比錢極危險，不過冇碼另計
T5果邊其實都係cool左小小但問題唔算好大

我唔生又唔熟，我就覺得兩邊都無問題！even 女sales

BS 好危險

係 adjustable 條人字褲

期待放假了

一直講緊同一對
收咗件兩日先得閒開箱
仲要過幾日先著

如果太子女去左bs幫手會點

BS 幾正
加上T5 唯一值得買嘅
warehouse QC麻麻
都係上去買freewheelers算

呢對好正成日想買但先有IR 所以無買

Freewheelers 好撚貴

見過都係dicky 話事

但真係值

不過freewheelers 真係正
當然要原味就唔及warehouse

我淨係買左條Wabash 褲 件褸都想買 但改左版形 新係修身

兩樣野囉 個佢條derrickman 真係好正 希望岀條新布我岩心水

呢條我carry 唔到
反而條aviators trousers幾易襯
成日都想入件N-1 同brakeman
不過要賣左自己個件先可以入手

前年DENIMINO BF做7折有FW 牛褸賣
果年搶唔到之後就唔想用正價買
因為真係好貴

嚟緊出大戰版

佢條牛勁靚

賣完又可以再買

惡魔

啱啱睇咗一次好似唔覺眼仲有咩地方推介

條牛已經日日著,

咁大獲 想買啦咁

大戰真係要追

我果陣有買，得8折無7折
果陣買咗條601xx
不過hea操成日洗搞到每邊得三條貓鬚

IR算甚麼
買啦

呢條綠鬼睇落都唔錯

幾時出大戰版？必買

嚟緊個季

我覺得FW好多都預左唔可以好casual咁襯
不過真係好正
Avaiators同Ground Crew都好想買

等大戰真係出左先算
D WH 都完全未有野睇

洗唔洗4K 呢

不過1927果件我都覺得好好J

靚仔呀, 原本果件都
但黎緊出大戰真係會買

貴撚到

上IG睇下有無相, 點知見到呢舊野

Wh都唔原味啦dsb大戰無donut bottom

我諗佢呢期好想用渡銅鈕, 但如果要整其他款個原本會好貴
反而完全賣唔出, 所以先用晒呢款鈕

BS 之前貼既CUSHMAN WW2 其實都好想入手

所以好想買大阪店donut版
但無日本朋友

係, 勁想買呢件
店限

之前見到carousell有人賣全新cushman csf大戰版 3k
但係太大size唔岩我

想問桃15th 果條
闊>窄 程度是咪 09 > 02 > 01？

係

有冇諗過佢d 車線位係跟左原版咁造到歪歪斜斜

趁好天 開嚟著

呢件正 有t-back

諗住買到csf就收手

一步到位

無諗過跟原版一個月就爆哂線

我果條仲未開，好擔心

你買件csf 睇吓爆唔爆線

有無可能原價買到

聽閒three kingdom overalls佢哋代工 不過唔肯定係唔係小中車 可女徒弟
Cushmam個條一係
不過一陣爆線又歪袋又盛呢度師兄話quality 唔好

得S系先係小中車

感謝解答
訂唔切t5
只可以訂denimio

Warehouse qc 無問題喎
最近有巴打買嘅dsb另計

爆邊個位先，爆線呢樣嘢其實都好睇用家點用

Post 過了 DSB
袋邊 鈕扣位 褲檔
幾個牌子都試過
平均一年先會爆線
一個月真係未試過

牛仔褲本身就用黎粗著
就算用家粗著落地盤都唔應該一個月收皮

咁所以我咪問爆邊到
話就爆線，點知原來係褲浪位磨到甩左一口線，褲袋位勾到甩一口線，咁叫唔叫收皮先
粗用我都認同，但佢唔係盔甲，爆線都無可厚非wo

同埋，爆左線都唔會影響你去地盤啦師兄，但如果佢爆到解體，咁當我無講過

你接受到就得

咁問你爆成點你又唔肯講
我都想幫你屌柒warehouse

回左你啦
幫手原價收左佢啦
你咁熱心

你都DSB
如果俾個意見就叫熱心然後要原價幫人收野，
咁我諗呢到日日都有師兄要約出嚟交收
冇睇過你件warehouse 到底係點，唔掂就下次唔好買佢囉

得啦 收皮啦

得罪講句你識條撚咩小朋友

勁

CSF係咪正在復刻細節？

係
我見以前鬼佬forum ig dm佢就買到

而家無喇
買過而家肥左唔啱著了

咩size
可能我岩著

W32, 等如平時 29 30
不過都著到有色落喇

死心啦
而家玩實名制
一係食天價
同goros一尻様
啲外國forum 都屌哂鬼唔玩

講真冇BBJ吹奏 csf跟本唔值呢個價
由最初復刻年份，而家仔細到遂年遂年咁玩
佢可能復刻得比較足，但車工同布料一定唔係top

條waiting list 又長

玩wh好過啦，至少穩定啲，個價又合理
不過咁講唔知又會得罪班炒家

真係拎黎自己 J
佢個 fit 其實唔係咁舒服， top block 好緊
只可以講藝術品個個心入面個價值唔一樣

係怪㗎個cut
不過佢話跟足原版
你都吹佢唔漲

如果玩炒價價俾多少少玩原版啦

我而家都係著返 Warehouse 算

即係邊件？

嚟件？

唔係

只係同普通DSB 一袋一樣不過用donut 鈕

有無相睇下？

咦，呢件復刻s213幾正喎好似

呢兩件，dsb大戰版改左啲野

thank you !!!!

btw... 咩係dsb?

Dead stock blue

4變5粒鈕
車線..etc

Anatomica Mil Spec Chino II
Hand room indigo dungary shirt
Alden Whiskey PTB

但我真係唔知5粒都會係大戰。 定係真係有？

小心爆線呀，同埋見你話玩warehouse 因住一陣有師兄叫你原價收左佢條褲

好似睇過真係有原版有

Butcher products usn pant + Indy

正呀 AT LAST CO

可惜一定要親身去日本買，有排都冇得再買嘢

好鍾意佢夠闊
係衰在無online store

好似無
Btw原來早期大戰版唔係用月桂鈕
係用晒stock既鈕先轉晒做月桂鈕

tenderloin

對野好正

巴打點睇 cordovan wallet

同問
FW有件大戰版個袋係有蓋，4粒但唔係冬甩鈕
話係1943初期model

呢條片有講，好似唔見有蓋

FW個定位係imaginary vintage brand
佢係有抄Levi’s 但唔係復刻緊Levi’s

走去查左下，原來又係FW自己根據歷史FF出黎玩撚死人

thanks 巴

我自己覺得大家like 大戰都係因為四buttons, 無蓋，donut ... 如果唔係你講咩早期，咩期大戰都係無意義。

明白晒

FW個定位係代入個年代 唔係exactly 復刻levis
有一個傳聞係話當年levis係限制令之下係做多左
咁vanishing west作為同年代levis既對手 做岩限制令下要求既野係冇問題
當然咁講好似好阿Q不過FW本身就係以代入法去設計 唔係完全復刻 完全復刻係WH主打

我以為FW係特定line先會咁玩添明白晒
代入法都幾得意，之前睇佢件37J1皮褸個設定寫到似層層咁

主要係佢太多版本間間廠冇固定spec 好多其實defect野/9黎野而家喺被視為鬼罕 一陣唔知邊個collector 手上可能又有件唔同嘅新發現

Cordovan 銀包正

你又毒我

我都用緊
令身好正

你用扁身定係厚身銀包？

厚 想買個扁

我一直用開扁，但見到張相厚又好似好正

扁落褲袋好方便

銀包值得投資
多人會欣賞你用個靚銀包同埋好襟用

張相隻色好好j

偽巴左面個個係散子包？

無錯馬蹄形lucky

我想買個有得放下散紙同銀仔既銀包

我習慣左有coins就比女友袋，不過見你有個散紙包，又想要番個

Colour 4 and Whiskey

有冇推介去邊度買

想要個呢類

有巴打手工好正

IG 都有幾間, 之前有巴打都上黎POST 過
不過搵IG 鋪整, 個價錢都係比出面買平少少

一買左第一樣cordovan,之後就會上癮

買啦

破產啦再買

買左先諗啦

睇到扁身既銀包先再算

唔該咪巴我搵搵先

周圍都係惡魔

想買就買

見好多牌子都有二戰版牛仔褸，邊件比較好？

levis

飲威

好似摺得太大摺

要cut褲長

條褲唔掂呀巴打

roll 到好似大師兄咁

唔講都唔記得左呢條友

尋日先買呀

咁多rare Shell

warehouse

hahahaha ok ... 快啲改啦！

From Carousell?

Yes

想抖
然後又去左影Lockdown

細腳真好 我都想要

樓上巴打你條chino會去邊改？

牛就黎黎去去都係鎖鏈腳果幾間
chino我次次改短都之後個褲腳都覺得怪怪地
係咪有特別改法

我都有呢件，自覺係最靚嘅大戰版

其實我都係

佢都曾經係店限嚟

好耐無著過嚟對！

PWVC
FOB
CJ

cj 感覺都好係好斯文

用Carlo Riva Denim Clone 30s Workshirt

其實大戰版個fit大約係點樣先算正宗？鬆身係鬆到咩程度？
冇乜概念

紅巴咁啱我又著PWVC

PWVC bomber

Resolute 710

Paraboot

hahaha 正 不過今日熱熱地！

hahaha 我今日都係filson

件野都幾暖下好彩室內多，唔係應該出汗

鬆唔鬆睇你著咩size既姐....

踩單車操pbj

成日網上睇話修左身就唔係大戰版所以想問下咁解

聽巴打講WH要size down一個碼
結果而家好撚修身
入面著短T手袖岩岩好到手指公根部
如果入面著多件既話手袖應該會短到上腕骨
呢到有位巴打米8但係買左36，唔知而家點

我都38

Me2
變左slim fit

痴線佬

我都係到手腕 但身仲有空位

睇WH IG有個model 179要著42

想問下各位ching有無indigo shirt介紹？
想買一兩件著

哩種天氣一粒汗都無，再過多一個月真係咪搞

肥佬？ 我著40個身都勁大

我不行了

睇落又唔覺大件，可能DSB縮得再勁？
對WH好有興趣但新手真係搞唔掂nonwash

我178買左size 40,著一件tee跌膊，但袖長去到ig 173cm model左右,我懷疑我係咪織得唔夠多，有無size 40巴打分享下洗完尺寸互相參考下

係咪DBS 唔同size

181cm 80kg著size 46

下身

我以前都踩車的

不過佢兩個model都係小小跌膊

46
巴打one wash著咩size? 40?

佢地兩個入邊有件sweater ,hoodie

操吓對viberg

我買左size 40 好似得non wash買

我另外兩件”大戰” ... 件SD size 40, 係好鬆

條pbj 11月頭買開始黎緊料好多粒粒都有少少甩色
踩多幾次單車加操

正，唔知benny 有咩stock 係到
對alden cordovan jumper 賣左想買番jumper 款

我真心覺得viberg 好靚！

桃太郎 or Jelado

viberg

無咁粗既whites

換條啡色鞋帶仲靚

個個都有對 但viberg 真係好貴

巴打對著左幾耐？開始有茶芯未？

我追左依個post唔係好耐，不過我都知道巴打你係其中一個最冇資格話貴既米王

佢用一對shell 個價錢來做單位
viberg cxl平一對shell 少少所以係貴

兩個月到，鞋頭鞋踭踢花左嘅位有少少

買少2對alden 換對viberg

但係個籮柚唔會有saddle 印咩

買Alden 好過

boot 少著
T 記返左379x officer shoes

悶ga 咩brand 都玩下先好

有呀 有買其他 但我唔係咁中意著boot

我都係但又想買一對看門口

買應該買chromexcel

咁真麻 買calf 都5000幾

兩個brand 都有，我Alden全部都係買cordovan
牛皮鞋/靴我又唔會買alden ，咁咪買viberg

咩色

colour 8

真 shell Alden 係好正
viberg 啲shell 好乾咁
Alden 想買calf 得indy

正呀
有銅扣仲正

係。調返轉又唔會買viberg嘅shell
雙修佢兩個brand
老實講viberg 個款係麻麻，係靚在佢手工精緻
Alden 手工唔使講係垃圾就梗，但睇個款又屌打其他牌子，取代唔到

viberg 我覺得款唔差喎 係太貴
你話4000中買到對 我覺得可以接受
但去到5千尾我覺得over 左

最慘對405要著殘先好睇, 新束束見人著又唔及shell

benny 有vip 一開始4800左右，而家大約幾多？

真403又太深 耐左又驚佢變深
AoC 對金扣 原色chromexcel好正 但個底搞唔掂

6280 85

冇銅扣易襯正裝多啲

6500 sor
個價同我買shell 一樣

4065?

等聖誕折左唔洗5k
今年如果都做就買多對

應該係，二手接翻嚟的

咩size

4k 幾就正

us6

細腳真好

d rare shell 多數us7 起步

6500 太貴
個時4800 買都已經覺得貴

腳細通常都易接放嘅唔多，收嘅都唔多
好彩alden啲rare shell毒唔到我遲啲買對suede loafer就夠

所以我先話貴

我8.5,打到頭都爆

買過就想要rare shell
unlined loafer 一定要買 勁好著

我個人鍾意unlined chukka, 又舒服又好襯

真 Alden 啲unlined suede 真係好正 chukka 睇完日本仔著cordovan 啲浪都係買返shell

Chukka 我覺得要cigar 先靚， color8就不了
所以都係買返suede，又唔使點打理

巴打條褲好靚，邊度既出品

Thanks紅巴
我件jelado件b.d. shirt幾好

咩布？

不過幾好睇 無人知，唔緊要

一開始真係屌咗出聲
不過機洗咗幾次就覺得“都幾靚喎，襯casual啲一流”就由佢

想賣Alden了

又一個了

收到對Whiskey一定要放走

我都覺幾靚

有whiskey 真好我岩size 我都去收

T5 vip 75折

正
但無咩野中

某D野75折定全部?

買買買

今日著新鞋巧C服腳趾跳舞
反而個boot筒刮腳

全部

買左咩鞋

咁毒?

係呀 上Benny store 打下先

benny 都有？

隻柯蛋
忙到仆街今日先有機會著

yes 好危險呀！！！

買咁多對boot 得IR 夾到腳指痛

唔通要去入viberg

睇黎要

岩岩睇到viberg 得85折

viberg 都係85

5500$ 都係算了繼續著對wolverine

真
頭先睇Alden 又加價了
ptb 要6300

T 記6300 vip多個9折
點都平過外國買再運 因為全球都加

＊ 2021 春夏新品不適用於本次活動。

＊ 雜誌、馬油、洗褲粉等特殊商品恕不提供優惠折扣。

但其實平時vip本身都有8折？

係，其實衫褲都係平多幾十蚊咁
不過唔似聖誕要買兩三件先有

係，所以75唔係特別多

個感覺好似多啲

又加價問題係T記得普通款，brogue 問過佢，買幾多都係無折，買到5對或同等價值既衫褲袋就可以優先買rare shell

另一邊廂

5對shell?

嘩 買Ashland

放棄人生 佛系算鳩數

Ashland 啲工好粗下唔知white’s既茶芯service boot正唔正

diu semi dress...........

但啲shell 好正
買對玩下啦

呢排入左太多鞋，唔掂當

真
唔亂入了
379x cap toe 好正
好彩上次買唔到果對

有性趣
知唔知折左幾錢

正價4000尾好似

Po嚟睇下咁你唔洗去日本試啦

30%好抵屌

一樣樣姐 但379x 呢次 個cap toe 好大舊
但都會照試modified last

真點解shell 無
睇到350 cruiser 好正

Shell有重得了

你班友真係有無限購買力

好似要訂

無啦

換過對新

唔啦IR 個型幾正
Alden 唔係唔好 但唔夠raw
natural chromexcel Indy 都好想入

唔買的理由係乜
好似冇喎

買Viberg啦

有冇巴打最近係外國寄件黎香港郵局 依家要等幾耐先收到

想入條桃15th
係唔係10月先派貨，岩岩好開始涼可以著

8 - 9 月

有水印咁pro 既

係時候入手大戰版牛仔褸

係正

呢幾日美股豬到無心情睇買咩
無野入到眼

買多啲補倉

如果我有你咁有錢就可以

我窮系黎

見到返左貨好想買, 但那有錢

無上黎幾日, 今個星期買左鞋未

媽咪

未
無野岩

等睇星期6又出TST

清邊度訂

岀緊了

你真係唔洗做咁
成日都咁FREE

返shift 姐

唉 屌
黎緊個地盤要成撚日返夜

咪正 朝早好得閒

夜晚飯都無撚得食, 要買狗飯食

係屋企食

返夜先fat fat

邊度

件tee 正

又放毒
BTW 好吸引

再買

睇下咩樣先啦

桃仔T好軟，春袋中過件，唔撚掂

一啲啲 我件黑又唔軟喎

Tee 邊度有得睇

桃唔係不嬲都係japan blue 咩？

Take 5 官網

係 但仲有個兄弟牌子Japan blue jeans 一個買時尚啲既系列

paraboot 個底勁硬

喵哥對 chocolate suede 是咪玩野
吸引到咁
抵到喊

入貨好時機

係咪打算買shell chambord

買牛皮 睇完 個底硬到傻圱

著開蛋試Paraboot 係會硬少少
但好快慣

我又唔覺硬喎，重幾舒服

又硬？ 邊度硬呀？ 好舒服喎

同感

無，真係著唔曬咁多對

無錯你條友又去買鞋

我琴日著真係有啲硬，不過應該係第一日未break in

我用手禁個底 禁唔入

無呀

我摸完好硬就走左

你講內櫳個底硬？咁我係加咗塊薄鞋墊嘅

係呀 同red wing 有得打

塊布好靚

唔full set硬係覺得差咁啲野，凜巴出手

我浄係想要條褲

今日個個ching都好型

你係邊見到

睇中呢件，可唔可以叫take5 幫我訂

今日著緊，背囊唔同🤓

*背脊print

邊位Ching做林鄭隻狗

咩來??

T5同BS

有冇巴打有玩Nigel Cabourn?
Lybro玩唔玩得過？今年目標想入手一條吊帶褲

屌睇真啲原來MIC當我冇問過

hahahahaha NC 好多MIC 呀依家，佢又成日去BJ

本身覺得幾靚不過而家不了

NC既MIC好似其實係made in HK
只係係個TAG寫MIC
戴定頭盔 有錯請指教

睇到你講走左去查下
佢話made in Hong Kong AND CHINA
不過如果統一寫MIC咁不了

我有舊同事屋企喺大陸開製衣廠，佢話都係大陸做

應該係

佢啲overall 好靚

真不過mic

MIc 仲咁貴 不了

幾經辛苦 左腳終於屈到個好淺既接痕
終於唔洗咁7 中間一大個空白

凜巴真係好心機你呢對應該唔係unlined 嚟？碌po時見到對鞋一半仲以為你又買左新鞋

990黎
好耐了 對野甩緊色 勁紫
鞋頭有個位甩得好勁 變左淺紫

今日終於唔刮腳 Enjoy新鞋
SD-107 + Alden Straight tip boot

真係好似IR

新post 已開！

其實好多狗去開take5/benny store/ LH

成浸狗除

379x last